我應該點做

同佢一齊3年半，臨新年話分手，我已經求左好多次，我係唔係應該唔好做到咁樣衰？

分就分 唔好求黎求去

點解要做到咁絕，真係一次機會都唔俾我？

要求嘅人係無可能去到最後

求下老細加人工好過

三年半點解話走就走

要申請呀?

緣起緣滅，半點不由人。